有冇人試過寄狗狗上Air Canada寵物艙

我準備好晒過多3個月返加拿大
準備帶埋隻養左10年嘅老狗上機
但係加航有氣溫限制 高過29.5度唔可以登機
搞到有排都唔未上得機住

有無人試過寄寵物艙 想知個過程

大狗？細狗？
細狗可以跟主人坐呀

啱啱過左9kg 上唔到客艙
同埋我仲有隻喵
已經用左我個客艙寵物quota

圖呢

比我走到先自爆啦

咁肉球呢

靜係試過加拿大寄番香港。
香港番加拿大好似可以跟上機。(建議去搵間獸醫診所同佢講，佢地好有經驗會教埋你要點做拎d咩文件)
Ps我個時帶貓貓番香港先知上機前要打針，同要有好似14日內的健康檢查。